咁多post開錯台鴨免都唔處理

黃雨唔使做牙？
爽手搬番d post去玩具台/黑洞啦

玩具狗真係一個都嫌多

一上黎 以為入左玩具台
連狗仆街死

搬cc post去政事台就識
籃波post就唔識搬